// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Gabungan dari satu titik ke satu titik yang lain di atas satu permukaan",
    answer: "Garisan",
    options: [
      "Irama dan pergerakan",
      "Garisan",
      "Harmoni",
      "Jalinan"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Jarak di antara dua objek",
    answer: "Ruang",
    options: [
      "Kepelbagaian",
      "Kontra",
      "Ruang",
      "Bentuk"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Kesan yang terdapat pada sesuatu permukaan",
    answer: "Jalinan",
    options: [
      "Jalinan",
      "Garisan",
      "Penegasan",
      "Kesatuan"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Hasil pertemuan satu garisan dari pengkal ke hujungnya",
    answer: "Rupa",
    options: [
      "Imbangan",
      "Bentuk",
      "Ruang",
      "Rupa"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "satu pigmen yang bertindak balas apabila cahaya dipantul atau dipancar pada sesuatu permukaan",
    answer: "Warna",
    options: [
      "Kontra",
      "Warna",
      "Penegasan",
      "Kepelbagaian"
    ]
  },

  {
    numb: 6,
    question: "Unsur-unsur seni yang bertentangan atau bercanggah dalam sesuatu gubahan dan berfungsi untuk menarik perhatian, memberi fokus, mengelakkan kebosanan dan kesan pergerakan",
    answer: "Kontra",
    options: [
      "Rupa",
      "Warna",
      "Penegasan",
      "Kontra"
    ]
  },

  {
    numb: 7,
    question: "Hasil ulangan dan rentak unsur seni yang sesuai dan seimbang",
    answer: "Harmoni",
    options: [
      "Harmoni",
      "Kesatuan",
      "Kepelbagaian",
      "Jalinan"
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "Kesamaan dan kesepadanan dari segi berat, tarikan dan tumpuan",
    answer: "Imbangan",
    options: [
      "Garisan",
      "Jalinan",
      "Irama dan pergerakan",
      "Imbangan"
    ]
  },

  {
    numb: 9,
    question: "Penggabunggan prinsip rekaan dan unsur seni dalam usaha melahirkan sesuatu rekaan seni visual yang sempurna lagi baik. Ia selalunya menjurus kepada tema dan idea yang sama yang saling lengkap-melengkapi antara satu sama lain",
    answer: "Kesatuan",
    options: [
      "Rupa",
      "Warna",
      "Ruang",
      "Kesatuan"
    ]
  },

  {
    numb: 10,
    question: "Penggunaan pelbagai gaya, nilai, dan idea yang berbeza dalam sesuatu gubahan",
    answer: "Kepelbagaian",
    options: [
      "Kepelbagaian",
      "Kesatuan",
      "Irama dan pergerakan",
      "Penegasan"
    ]
  },

  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];